何君堯殺無赦告左未??

dq就咁撚快 佢就拖撚到依家???

係咪無赦左佢自己老母